# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# madoka773 <valigarmanda55@gmail.com>, 2024.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-02-20 18:29-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2024-02-15 17:02+0000\n"
"Last-Translator: valigarmanda <valigarmanda55@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"nickvision-tube-converter/app/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"X-Generator: Weblate 5.4-dev\n"

#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:98
#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:114
msgid "Video (Generic)"
msgstr ""

#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:99
#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:115
#, fuzzy
msgid "MP4 (Video)"
msgstr "视频"

#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:100
#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:116
msgid "WEBM (Video)"
msgstr ""

#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:101
#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:117
#, fuzzy
msgid "MKV (Video)"
msgstr "视频"

#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:102
#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:118
#, fuzzy
msgid "MOV (Video)"
msgstr "视频"

#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:103
#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:119
#, fuzzy
msgid "AVI (Video)"
msgstr "视频"

#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:105
#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:120
msgid "Audio (Generic)"
msgstr ""

#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:106
#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:121
#, fuzzy
msgid "MP3 (Audio)"
msgstr "音频"

#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:107
#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:122
#, fuzzy
msgid "M4A (Audio)"
msgstr "音频"

#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:108
#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:123
msgid "OPUS (Audio)"
msgstr ""

#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:109
#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:124
msgid "FLAC (Audio)"
msgstr ""

#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:110
#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:125
#, fuzzy
msgid "WAV (Audio)"
msgstr "音频"

#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:142
#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:175
#: libparabolic/src/models/videoresolution.cpp:33
#: libparabolic/src/models/videoresolution.cpp:75
msgid "Best"
msgstr "最好"

#: libparabolic/src/controllers/mainwindowcontroller.cpp:43
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/mainwindow.cpp:56
msgid "Parabolic"
msgstr "Parabolic"

#: libparabolic/src/controllers/mainwindowcontroller.cpp:44
msgid "Download web video and audio"
msgstr "下载网络视频和音频"

#: libparabolic/src/controllers/mainwindowcontroller.cpp:50
msgid "Matrix Chat"
msgstr "Matrix Chat"

#: libparabolic/src/controllers/mainwindowcontroller.cpp:52
#, fuzzy
msgid "Contributors on GitHub"
msgstr "GitHub 上的贡献者 ❤️"

#: libparabolic/src/controllers/mainwindowcontroller.cpp:54
msgid "Fyodor Sobolev"
msgstr "Fyodor Sobolev"

#: libparabolic/src/controllers/mainwindowcontroller.cpp:56
msgid "David Lapshin"
msgstr "David Lapshin"

#: libparabolic/src/controllers/mainwindowcontroller.cpp:57
msgid "translator-credits"
msgstr "感谢翻译者"

#: libparabolic/src/controllers/mainwindowcontroller.cpp:223
#, fuzzy
msgid "Recovered {} download"
msgid_plural "Recovered {} downloads"
msgstr[0] "重试失败的下载"
msgstr[1] "重试失败的下载"

#: libparabolic/src/controllers/mainwindowcontroller.cpp:250
#, fuzzy
msgid "New update available"
msgstr "有新的版本可更新"

#: libparabolic/src/controllers/mainwindowcontroller.cpp:264
msgid ""
"The update is downloading in the background and will start once it finishes"
msgstr ""

#: libparabolic/src/controllers/mainwindowcontroller.cpp:269
#, fuzzy
msgid "Unable to download and install update"
msgstr "无法下载和安装更新."

#: libparabolic/src/controllers/mainwindowcontroller.cpp:300
msgid "Download Finished"
msgstr "下载完成"

#: libparabolic/src/controllers/mainwindowcontroller.cpp:300
#, fuzzy
msgid "{} has finished downloading"
msgstr "\"{0}\" 已完成下载."

#: libparabolic/src/controllers/mainwindowcontroller.cpp:304
msgid "Download Finished With Error"
msgstr "下载完成, 但有错误"

#: libparabolic/src/controllers/mainwindowcontroller.cpp:304
#, fuzzy
msgid "{} has finished with an error"
msgstr "\"{0}\" 已完成下载, 但出现错误!"

#: libparabolic/src/controllers/mainwindowcontroller.cpp:309
msgid "Downloads Finished"
msgstr "下载完成"

#: libparabolic/src/controllers/mainwindowcontroller.cpp:309
#, fuzzy
msgid "All downloads have finished"
msgstr "所有下载都已完成."

#: libparabolic/src/events/downloadprogresschangedeventargs.cpp:21
#, fuzzy
msgid "{:.2f} GiB/s"
msgstr "{0:f1} GiB/s"

#: libparabolic/src/events/downloadprogresschangedeventargs.cpp:25
#, fuzzy
msgid "{:.2f} MiB/s"
msgstr "{0:f1} MiB/s"

#: libparabolic/src/events/downloadprogresschangedeventargs.cpp:29
#, fuzzy
msgid "{:.2f} KiB/s"
msgstr "{0:f1} KiB/s"

#: libparabolic/src/events/downloadprogresschangedeventargs.cpp:33
#, fuzzy
msgid "{:.2f} B/s"
msgstr "{0:f1} B/s"

#: libparabolic/src/models/format.cpp:175
msgid "Audio Description"
msgstr ""

#: libparabolic/src/models/download.cpp:123
#, fuzzy
msgid "ERROR: The file already exists and overwriting is disabled."
msgstr "文件已存在, 并且覆写已关闭"

#: libparabolic/src/models/download.cpp:159
#, fuzzy
msgid "Starting download..."
msgstr "停止下载"

#: libparabolic/src/models/subtitlelanguage.cpp:38
msgid "Auto-generated"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:11
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:39
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:224
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:291
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:347
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:403
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/shortcuts_dialog.blp:39
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/adddownloaddialog.cpp:28
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/mainwindow.cpp:82
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/mainwindow.cpp:90
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/mainwindow.cpp:96
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/mainwindow.cpp:102
msgid "Add Download"
msgstr "添加下载"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:18
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/keyringpage.cpp:33
msgid "Back"
msgstr "后退"

#. Localize Strings
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:51
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/adddownloaddialog.cpp:30
msgid "Media URL"
msgstr "媒体 URL"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:58
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/adddownloaddialog.cpp:33
msgid "Use Batch File"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:65
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/adddownloaddialog.cpp:34
msgid "Authenticate"
msgstr "认证"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:70
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/credential_dialog.blp:30
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/keyring_page.blp:50
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/keyringpage.cpp:128
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/credentialdialog.cpp:21
#, fuzzy
msgid "Credential"
msgstr "没有凭据"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:74
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/credential_dialog.blp:34
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/keyring_page.blp:73
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/keyringpage.cpp:133
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/adddownloaddialog.cpp:35
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/credentialdialog.cpp:22
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/keyringpage.cpp:38
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:78
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/credential_dialog.blp:38
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/keyring_page.blp:77
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/keyringpage.cpp:135
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/adddownloaddialog.cpp:37
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/credentialdialog.cpp:24
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/keyringpage.cpp:40
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:84
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/adddownloaddialog.cpp:39
msgid "Validate"
msgstr "验证"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:103
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:278
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/adddownloaddialog.cpp:42
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/adddownloaddialog.cpp:65
msgid "File Type"
msgstr "文件类型"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:107
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/adddownloaddialog.cpp:43
msgid "Video Format"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:111
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/adddownloaddialog.cpp:44
msgid "Audio Format"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:115
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/adddownloaddialog.cpp:41
#, fuzzy
msgid "Subtitles"
msgstr "嵌入字幕"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:126
msgid "Advanced Options"
msgstr "高级选项"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:139
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:296
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/adddownloaddialog.cpp:50
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/adddownloaddialog.cpp:69
msgid "Save Folder"
msgstr "保存文件夹"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:145
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:302
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/adddownloaddialog.cpp:310
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/adddownloaddialog.cpp:393
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/adddownloaddialog.cpp:53
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/adddownloaddialog.cpp:72
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/adddownloaddialog.cpp:299
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/adddownloaddialog.cpp:364
msgid "Select Save Folder"
msgstr "选择保存文件夹"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:154
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/adddownloaddialog.cpp:54
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/adddownloaddialog.cpp:76
msgid "File Name"
msgstr "文件名"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:160
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/adddownloaddialog.cpp:230
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/adddownloaddialog.cpp:57
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/adddownloaddialog.cpp:253
msgid "Revert to Title"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:169
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:324
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/controls/historyrow.cpp:18
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/adddownloaddialog.cpp:61
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/adddownloaddialog.cpp:62
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/adddownloaddialog.cpp:76
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/adddownloaddialog.cpp:77
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:192
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:353
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/adddownloaddialog.cpp:59
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/adddownloaddialog.cpp:74
#, fuzzy
msgid "Select All"
msgstr "取消全选"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:199
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:360
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/adddownloaddialog.cpp:60
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/adddownloaddialog.cpp:75
msgid "Deselect All"
msgstr "取消全选"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:227
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:282
#, fuzzy
msgid "Split Videos by Chapters"
msgstr "拆分章节"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:231
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:286
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/adddownloaddialog.cpp:46
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/adddownloaddialog.cpp:67
#, fuzzy
msgid "Limit Download Speed"
msgstr "下载媒体"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:235
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:290
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/adddownloaddialog.cpp:47
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/adddownloaddialog.cpp:68
msgid "Export Description"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:239
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/adddownloaddialog.cpp:48
msgid "Start Time"
msgstr "开始时间"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:245
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:258
msgid "Revert to Original"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:252
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/adddownloaddialog.cpp:49
msgid "End Time"
msgstr "结束时间"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:311
#, fuzzy
msgid "Playlist Items"
msgstr "播放列表"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:342
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/adddownloaddialog.cpp:73
msgid "Number Titles"
msgstr "数字标题"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/credential_dialog.blp:11
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/credentialdialog.cpp:18
#, fuzzy
msgid "Credential Needed"
msgstr "没有凭据"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/credential_dialog.blp:43
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/credentialdialog.cpp:26
msgid "Use"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/download_row.blp:49
#, fuzzy
msgid "View Log"
msgstr "查看日志"

#. Localize Strings
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/download_row.blp:64
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/controls/downloadrow.cpp:23
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/controls/downloadrow.cpp:62
#, fuzzy
msgid "Stop"
msgstr "已停止"

#. Localize Strings
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/download_row.blp:79
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/mainwindow.cpp:281
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/controls/downloadrow.cpp:24
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/controls/downloadrow.cpp:63
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/controls/historyrow.cpp:17
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/download_row.blp:87
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/mainwindow.cpp:216
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/controls/downloadrow.cpp:25
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/controls/downloadrow.cpp:64
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/adddownloaddialog.cpp:32
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/mainwindow.cpp:419
#, fuzzy
msgid "Open"
msgstr "打开文件"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/download_row.blp:99
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/controls/downloadrow.cpp:26
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/controls/downloadrow.cpp:65
msgid "Retry"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/download_row.blp:140
#, fuzzy
msgid "Copy Command to Clipboard"
msgstr "复制到剪贴板"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/download_row.blp:147
#, fuzzy
msgid "Copy Log to Clipboard"
msgstr "复制到剪贴板"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/keyring_page.blp:13
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/keyringpage.cpp:30
#, fuzzy
msgid "No Credentials Found"
msgstr "没有凭据"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/keyring_page.blp:16
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/keyring_page.blp:33
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/keyringpage.cpp:31
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/keyringpage.cpp:32
#, fuzzy
msgid "Add Credential"
msgstr "没有凭据"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/keyring_page.blp:31
#, fuzzy
msgid "Credentials"
msgstr "没有凭据"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/keyring_page.blp:37
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/keyringpage.cpp:84
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/keyringpage.cpp:75
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/keyring_page.blp:65
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/keyringpage.cpp:129
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/keyringpage.cpp:34
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/keyring_page.blp:69
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/keyringpage.cpp:131
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/keyringpage.cpp:36
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:5
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:8
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/shortcuts_dialog.blp:15
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:6
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/shortcuts_dialog.blp:20
msgid "Keyboard Shortcuts"
msgstr "快捷键"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:7
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/shortcuts_dialog.blp:25
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/mainwindow.cpp:73
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#. Dialog Settings
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:8
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/controls/aboutdialog.cpp:148
msgid "About Parabolic"
msgstr "关于 Parabolic"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:47
msgid "Main Menu"
msgstr "主菜单"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:70
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/mainwindow.cpp:227
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/mainwindow.cpp:67
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:87
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/mainwindow.cpp:233
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/mainwindow.cpp:68
msgid "Keyring"
msgstr "密钥环"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:104
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/mainwindow.cpp:239
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/mainwindow.cpp:69
msgid "History"
msgstr "历史"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:114
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:79
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/shortcuts_dialog.blp:36
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:26
msgid "Downloads"
msgstr "下载"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:135
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/mainwindow.cpp:244
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/mainwindow.cpp:70
msgid "Downloading"
msgstr "下载中"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:161
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/controls/downloadrow.cpp:26
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/mainwindow.cpp:249
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/controls/downloadrow.cpp:33
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/mainwindow.cpp:71
msgid "Queued"
msgstr "已加入队列"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:187
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/mainwindow.cpp:254
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/mainwindow.cpp:72
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#. Localize Home Page
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:220
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/mainwindow.cpp:80
msgid "Download Media"
msgstr "下载媒体"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:221
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/mainwindow.cpp:81
msgid "Add a video, audio, or playlist URL to start downloading"
msgstr "添加视频, 音频或播放列表 URL 以开始下载"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:249
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/mainwindow.cpp:85
#, fuzzy
msgid "No history available"
msgstr "有新的版本可更新"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:259
#, fuzzy
msgid "Past Downloads"
msgstr "下载"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:263
msgid "Clear History"
msgstr "清除历史记录"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:267
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:373
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:433
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/mainwindow.cpp:86
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/mainwindow.cpp:97
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/mainwindow.cpp:105
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#. Localize Downloading Page
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:288
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/mainwindow.cpp:88
#, fuzzy
msgid "No Downloads Running"
msgstr "没有正在运行的下载"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:312
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/shortcuts_dialog.blp:44
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/mainwindow.cpp:92
msgid "Stop All Downloads"
msgstr "停止所有下载"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:317
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/mainwindow.cpp:91
msgid "Stop All"
msgstr "停止所有"

#. Localize Queued Page
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:344
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/mainwindow.cpp:94
#, fuzzy
msgid "No Downloads Queued"
msgstr "下载媒体"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:368
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/mainwindow.cpp:98
msgid "Clear Queued Downloads"
msgstr "清除队列中的下载"

#. Localize Completed Page
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:400
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/mainwindow.cpp:100
#, fuzzy
msgid "No Downloads Completed"
msgstr "下载媒体"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:428
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/mainwindow.cpp:106
msgid "Clear Completed Downloads"
msgstr "清除已完成的下载"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:441
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/shortcuts_dialog.blp:49
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/mainwindow.cpp:104
msgid "Retry Failed Downloads"
msgstr "重试失败的下载"

#. Localize Strings
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:12
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:25
msgid "User Interface"
msgstr "界面"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:15
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:30
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:17
msgctxt "Theme"
msgid "Light"
msgstr "亮色"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:17
msgctxt "Theme"
msgid "Dark"
msgstr "暗色"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:17
msgctxt "Theme"
msgid "System"
msgstr "系统"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:27
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:35
msgid "Completed Notification Trigger"
msgstr "已完成通知触发器"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:29
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:36
#, fuzzy
msgid "For each download"
msgstr "每个下载"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:29
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:37
#, fuzzy
msgid "When all downloads finish"
msgstr "全部下载完成"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:29
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:68
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:38
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:43
#, fuzzy
msgid "Never"
msgstr "从不"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:39
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:39
msgid "Prevent Suspend"
msgstr "防止挂起"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:48
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:40
#, fuzzy
msgid "Recover Crashed Downloads"
msgstr "重试失败的下载"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:57
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:41
msgid "Download Immediately After Validation"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:66
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:42
#, fuzzy
msgid "Download History Length"
msgstr "下载中"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:68
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:44
msgid "One Day"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:68
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:45
msgid "One Week"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:68
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:46
msgid "One Month"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:68
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:47
msgid "Three Months"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:68
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:48
#, fuzzy
msgid "Forever"
msgstr "从不"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:82
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:50
msgid "Max Number of Active Downloads"
msgstr "活动下载的最大数量"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:98
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:49
msgid "Overwrite Existing Files"
msgstr "覆盖现有文件"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:107
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:55
msgid "Limit Filename Characters"
msgstr "限制文件名字符"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:108
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:56
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:57
msgid "Restricts characters in filenames to only those supported by Windows."
msgstr "将文件名中的字符限制为仅 Windows 支持的字符."

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:117
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:58
msgid "Include Media Id in Title After Validation"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:126
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:59
msgid "Include Auto-Generated Subtitles"
msgstr "包括自动生成的字幕"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:135
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:60
#, fuzzy
msgid "Preferred Video Codec"
msgstr "首选 AV1 编解码器"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:137
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:149
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:61
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:66
msgid "Any"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:147
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:65
#, fuzzy
msgid "Preferred Subtitle Format"
msgstr "首选 AV1 编解码器"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:160
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:27
msgid "Downloader"
msgstr "下载器"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:163
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:71
msgid "Verbose Logging"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:172
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:72
msgid "Use SponsorBlock for YouTube"
msgstr "为 YouTube 使用 SponsorBlock"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:181
#, fuzzy
msgid "Speed Limit (KiB/s)"
msgstr "速度限制"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:182
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:74
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:75
#, fuzzy
msgid ""
"This limit is applied only to downloads that have enabled limiting download "
"speed."
msgstr ""
"此限制 (以KiB/s为单位) 适用于启用了速度限制的下载. 更改该值不会影响已在运行的"
"下载."

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:198
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:76
msgid "Proxy URL"
msgstr "代理 URL"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:207
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:78
msgid "Cookies from Browser"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:209
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/adddownloaddialog.cpp:96
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:79
msgid "None"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:209
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:80
msgid "Brave"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:209
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:81
#, fuzzy
msgid "Chrome"
msgstr "Chrome/Edge"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:209
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:82
msgid "Chromium"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:209
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:83
msgid "Edge"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:209
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:84
msgid "Firefox"
msgstr "Firefox"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:209
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:85
msgid "Opera"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:209
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:86
msgid "Safari"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:209
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:87
msgid "Vivaldi"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:209
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:88
msgid "Whale"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:219
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:89
msgid "Cookies File"
msgstr "Cookies 文件"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:220
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/preferencesdialog.cpp:144
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:90
#, fuzzy
msgid "No file selected"
msgstr "未选择任何文件"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:231
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/preferencesdialog.cpp:122
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:91
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:237
msgid "Select Cookies File"
msgstr "选择 Cookies 文件"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:240
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:92
msgid "Clear Cookies File"
msgstr "清除 Cookie 文件"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:250
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:28
msgid "Converter"
msgstr "转换器"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:253
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:93
msgid "Embed Metadata"
msgstr "嵌入元数据"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:263
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:94
msgid "Remove Source Data"
msgstr "删除源数据"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:264
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:95
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:96
msgid ""
"If enabled, Parabolic will clear metadata fields containing identifying "
"download information."
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:274
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:97
#, fuzzy
msgid "Embed Thumbnails"
msgstr "嵌入字幕"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:275
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:98
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:99
msgid ""
"If the file type does not support embedding, the thumbnail will be written "
"to a separate image file."
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:285
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:100
msgid "Crop Audio Thumbnails"
msgstr "裁剪音频缩略图"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:286
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:101
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:102
#, fuzzy
msgid ""
"If enabled, Parabolic will crop the thumbnails of audio files to squares."
msgstr "如果启用, Parabolic 将自动打开音频下载的裁剪缩略图高级选项"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:296
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:103
msgid "Embed Chapters"
msgstr "嵌入章节"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:305
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:104
msgid "Embed Subtitles"
msgstr "嵌入字幕"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:306
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:105
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:106
#, fuzzy
msgid ""
"If disabled or if embedding is not supported, downloaded subtitles will be "
"saved to a separate file."
msgstr "如果禁用或嵌入失败, 下载的字幕将保存到单独的文件中"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:315
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:107
#, fuzzy
msgid "Postprocessing Threads"
msgstr "处理中..."

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:325
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:29
#, fuzzy
msgid "aria2"
msgstr "使用 aria2"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:328
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:112
msgid "Use aria2"
msgstr "使用 aria2"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:337
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:113
msgid "Max Connections Per Server (-x)"
msgstr "每台服务器的最大连接数 (-x)"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:354
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:114
msgid "Minimum Split Size (-k)"
msgstr "最小拆分大小 (-k)"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:355
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:115
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:116
msgid "The minimum size of which to split a file (in MiB)."
msgstr "要拆分文件的最小大小 (以MiB为单位)."

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/shortcuts_dialog.blp:12
#, fuzzy
msgctxt "Shortcut"
msgid "Application"
msgstr "应用程序"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/shortcuts_dialog.blp:30
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/controls/downloadrow.cpp:30
#, fuzzy
msgid "Starting"
msgstr "设置"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/controls/downloadrow.cpp:35
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/controls/downloadrow.cpp:43
msgid "Unknown"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/controls/downloadrow.cpp:78
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/controls/downloadrow.cpp:97
#, fuzzy
msgid "Processing"
msgstr "处理中..."

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/controls/downloadrow.cpp:84
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/controls/downloadrow.cpp:134
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/controls/downloadrow.cpp:38
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/controls/downloadrow.cpp:103
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/controls/downloadrow.cpp:140
msgid "Running"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/controls/downloadrow.cpp:105
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/adddownloaddialog.cpp:148
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/credentialdialog.cpp:40
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/controls/downloadrow.cpp:116
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/adddownloaddialog.cpp:183
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/credentialdialog.cpp:58
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/keyringpage.cpp:130
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/keyringpage.cpp:133
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/keyringpage.cpp:136
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/keyringpage.cpp:139
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/keyringpage.cpp:142
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/controls/downloadrow.cpp:113
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/controls/downloadrow.cpp:122
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/controls/downloadrow.cpp:124
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/controls/downloadrow.cpp:132
msgid "Stopped"
msgstr "已停止"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/adddownloaddialog.cpp:48
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/credentialdialog.cpp:21
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/adddownloaddialog.cpp:95
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/credentialdialog.cpp:32
msgid "Use manual credential"
msgstr "使用手动凭据"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/adddownloaddialog.cpp:85
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/adddownloaddialog.cpp:130
#, fuzzy
msgid "Select Batch File"
msgstr "选择保存文件夹"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/adddownloaddialog.cpp:87
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/preferencesdialog.cpp:124
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/adddownloaddialog.cpp:130
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:237
msgid "TXT Files (*.txt)"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/adddownloaddialog.cpp:148
msgid ""
"The url provided is invalid or unable to be reached. Check the url, the "
"authentication used, and the selected browser for cookies in preferences."
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/adddownloaddialog.cpp:149
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/adddownloaddialog.cpp:283
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/adddownloaddialog.cpp:378
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/credentialdialog.cpp:41
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/mainwindow.cpp:152
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/adddownloaddialog.cpp:201
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/adddownloaddialog.cpp:58
#, fuzzy
msgid "No Subtitles Available"
msgstr "有新的版本可更新"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/adddownloaddialog.cpp:220
#, fuzzy
msgid "{} items"
msgstr "{1} 项目中的 {0} 个"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/adddownloaddialog.cpp:281
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/adddownloaddialog.cpp:376
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/adddownloaddialog.cpp:289
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/adddownloaddialog.cpp:354
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/keyringpage.cpp:62
msgid "Warning"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/adddownloaddialog.cpp:281
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/adddownloaddialog.cpp:376
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/adddownloaddialog.cpp:289
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/adddownloaddialog.cpp:354
msgid ""
"Generic file types do not support embedding thumbnails and subtitles. Please "
"select a specific file type that supports embedding to prevent separate "
"image and subtitle files from being written to disk."
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/adddownloaddialog.cpp:282
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/adddownloaddialog.cpp:377
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/mainwindow.cpp:151
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/adddownloaddialog.cpp:290
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/adddownloaddialog.cpp:355
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/mainwindow.cpp:168
msgid "Don't show this message again"
msgstr "不再显示此消息"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/credentialdialog.cpp:15
msgid ""
"{} needs a credential to download.\n"
"Please select or enter one to use."
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/credentialdialog.cpp:40
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/credentialdialog.cpp:58
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/keyringpage.cpp:133
msgid "Both the username and password cannot be empty."
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/keyringpage.cpp:22
msgid "Keyring is not saving to disk. Changes will be lost."
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/keyringpage.cpp:40
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/controls/keyringrow.cpp:18
msgid "Edit"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/keyringpage.cpp:54
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/mainwindow.cpp:317
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/controls/historyrow.cpp:19
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/controls/keyringrow.cpp:19
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/keyringpage.cpp:100
msgid "Modify"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/keyringpage.cpp:106
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/keyringpage.cpp:99
msgid "Delete Credential?"
msgstr "是否删除凭据?"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/keyringpage.cpp:106
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/keyringpage.cpp:99
msgid "Are you sure you want to delete this credential?"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/keyringpage.cpp:108
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/mainwindow.cpp:179
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/keyringpage.cpp:108
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/mainwindow.cpp:179
msgid "No"
msgstr "否"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/keyringpage.cpp:151
msgid "Name (Empty)"
msgstr "名称 (空)"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/keyringpage.cpp:155
#, fuzzy
msgid "Username (Empty)"
msgstr "用户名 (空白)"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/keyringpage.cpp:157
msgid "Password (Empty)"
msgstr "密码 (空)"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/keyringpage.cpp:161
msgid "URL (Invalid)"
msgstr "URL (无效)"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/keyringpage.cpp:165
#, fuzzy
msgid "Name (Exists)"
msgstr "名称 (空)"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/keyringpage.cpp:169
msgid "Credential (Database Error)"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/mainwindow.cpp:150
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/mainwindow.cpp:167
msgid "Disclaimer"
msgstr "免责声明"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/mainwindow.cpp:150
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/mainwindow.cpp:167
msgid ""
"The authors of Nickvision Parabolic are not responsible/liable for any "
"misuse of this program that may violate local copyright/DMCA laws. Users use "
"this application at their own risk."
msgstr ""
"Nickvision Parabolic 的作者不对任何可能违反当地版权/DMCA法律的滥用本程序的行"
"为负责. 用户使用此应用程序的风险自负."

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/mainwindow.cpp:178
#, fuzzy
msgid "Exit?"
msgstr "退出"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/mainwindow.cpp:178
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/mainwindow.cpp:184
#, fuzzy
msgid "There are downloads in progress. Are you sure you want to exit?"
msgstr "这种行为是不可逆转的. 你确定要删除它吗?"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/mainwindow.cpp:302
msgid "Download Again"
msgstr "重新下载"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/mainwindow.cpp:459
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/mainwindow.cpp:62
msgid "GitHub Repo"
msgstr "GitHub 仓库"

#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/controls/aboutdialog.cpp:69
msgid "Developers"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/controls/aboutdialog.cpp:74
msgid "Designers"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/controls/aboutdialog.cpp:79
msgid "Artists"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/controls/aboutdialog.cpp:90
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/controls/aboutdialog.cpp:161
msgid "Copy Debug Information"
msgstr "复制调试信息"

#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/controls/aboutdialog.cpp:108
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/mainwindow.cpp:66
msgid "About"
msgstr "关于"

#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/controls/aboutdialog.cpp:109
#, fuzzy
msgid "Changelog"
msgstr "更新日志"

#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/controls/aboutdialog.cpp:110
msgid "Credits"
msgstr "感谢"

#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/controls/aboutdialog.cpp:111
msgid "Debugging"
msgstr ""

#. Window Settings
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/controls/infobar.cpp:50
#, fuzzy
msgid "Notification"
msgstr "应用程序"

#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/adddownloaddialog.cpp:31
#, fuzzy
msgid "Enter media url here"
msgstr "在此处输入媒体URL"

#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/adddownloaddialog.cpp:36
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/credentialdialog.cpp:23
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/keyringpage.cpp:39
#, fuzzy
msgid "Enter username here"
msgstr "在此处输入用户名"

#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/adddownloaddialog.cpp:38
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/credentialdialog.cpp:25
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/keyringpage.cpp:41
msgid "Enter password here"
msgstr "在此处输入密码"

#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/adddownloaddialog.cpp:40
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/adddownloaddialog.cpp:63
msgid "General"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/adddownloaddialog.cpp:45
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/adddownloaddialog.cpp:66
#, fuzzy
msgid "Split Video by Chapters"
msgstr "拆分章节"

#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/adddownloaddialog.cpp:51
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/adddownloaddialog.cpp:70
#, fuzzy
msgid "Select save folder"
msgstr "选择保存文件夹"

#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/adddownloaddialog.cpp:52
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/adddownloaddialog.cpp:71
#, fuzzy
msgid "Select"
msgstr "全选"

#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/adddownloaddialog.cpp:55
#, fuzzy
msgid "Enter file name here"
msgstr "在此处输入名称"

#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/adddownloaddialog.cpp:56
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/adddownloaddialog.cpp:252
#, fuzzy
msgid "Revert"
msgstr "从不"

#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/adddownloaddialog.cpp:61
#, fuzzy
msgid "Language"
msgstr "音频语言"

#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/adddownloaddialog.cpp:64
#, fuzzy
msgid "Items"
msgstr "{1} 项目中的 {0} 个"

#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/adddownloaddialog.cpp:183
msgid ""
"The url provided is invalid or unable to be reached. Check the url, the "
"authentication used, and the selected browser for cookies in settings."
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/adddownloaddialog.cpp:238
#, fuzzy
msgid "Items ({})"
msgstr "{1} 项目中的 {0} 个"

#. Localize Strings
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/credentialdialog.cpp:20
msgid "{} needs a credential to download. Please select or enter one to use."
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/keyringpage.cpp:35
#, fuzzy
msgid "Enter name here"
msgstr "在此处输入用户名"

#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/keyringpage.cpp:37
#, fuzzy
msgid "Enter url here"
msgstr "在此处输入媒体URL"

#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/keyringpage.cpp:42
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/keyringpage.cpp:93
msgid "Save"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/keyringpage.cpp:62
msgid ""
"The keyring is not saving changes to disk. Any changes made will be lost "
"when the application closes."
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/keyringpage.cpp:70
#, fuzzy
msgid "New Credential"
msgstr "没有凭据"

#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/keyringpage.cpp:88
#, fuzzy
msgid "Edit Credential"
msgstr "没有凭据"

#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/keyringpage.cpp:130
#, fuzzy
msgid "The credential name cannot be empty."
msgstr "请确认凭据正确无误"

#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/keyringpage.cpp:136
msgid "The provided url is invalid."
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/keyringpage.cpp:139
msgid "A credential with this name already exists."
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/keyringpage.cpp:142
msgid "There was an unknown error adding the credential to the keyring."
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/mainwindow.cpp:56
#, fuzzy
msgid "Parabolic (Preview)"
msgstr "Parabolic"

#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/mainwindow.cpp:59
msgid "Check for Updates"
msgstr "检查更新"

#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/mainwindow.cpp:61
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/mainwindow.cpp:63
msgid "Report a Bug"
msgstr "报告问题"

#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/mainwindow.cpp:64
msgid "Discussions"
msgstr "讨论"

#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/mainwindow.cpp:75
#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/mainwindow.cpp:77
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/mainwindow.cpp:103
msgid "Retry Failed"
msgstr "重试失败"

#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/mainwindow.cpp:110
msgid "Log"
msgstr "日志"

#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/mainwindow.cpp:407
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:31
#, fuzzy
msgid "Light"
msgstr "亮色"

#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:32
#, fuzzy
msgid "Dark"
msgstr "暗色"

#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:33
#, fuzzy
msgid "System"
msgstr "系统"

#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:34
msgid "Automatically Check for Updates"
msgstr "自动检查更新"

#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:73
msgid "Speed Limit"
msgstr "速度限制"

#: org.nickvision.tubeconverter.qt/src/views/settingspage.cpp:77
#, fuzzy
msgid "Enter proxy url here"
msgstr "在此处输入代理 URL"

#, fuzzy
#~ msgid "About Application"
#~ msgstr "应用程序"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Developers:\n"
#~ "{}\n"
#~ "Designers:\n"
#~ "{}\n"
#~ "Artists:\n"
#~ "{}"
#~ msgstr ""
#~ "开发者:\n"
#~ "{0}\n"
#~ "\n"
#~ "设计师:\n"
#~ "{1}\n"
#~ "\n"
#~ "艺术家:\n"
#~ "{2}\n"
#~ "\n"
#~ "翻译者:\n"
#~ "{3}"

#~ msgid "Quality"
#~ msgstr "质量"

#~ msgid "Audio Language"
#~ msgstr "音频语言"

#, fuzzy
#~ msgid "File"
#~ msgstr "文件名"

#~ msgid "Exit"
#~ msgstr "退出"

#, fuzzy
#~ msgid "View"
#~ msgstr "查看日志"

#~ msgid "Download Subtitles"
#~ msgstr "下载字幕"

#~ msgid "Worst"
#~ msgstr "最差"

#, fuzzy
#~ msgctxt "Shortcut"
#~ msgid "Folder"
#~ msgstr "打开文件夹"

#~ msgid "Open Folder"
#~ msgstr "打开文件夹"

#, fuzzy
#~ msgid "Close Folder"
#~ msgstr "保存文件夹"

#~ msgid "Add Download (Ctrl+N)"
#~ msgstr "添加下载（Ctrl+N）"

#~ msgid "(Configurable in preferences)"
#~ msgstr "(可在首选项中配置)"

#, csharp-format
#~ msgid "{0} download — {1:f1}% ({2})"
#~ msgid_plural "{0} downloads — {1:f1}% ({2})"
#~ msgstr[0] "{0} 下载 — {1:f1}% ({2})"
#~ msgstr[1] "{0} 下载 — {1:f1}% ({2})"

#, csharp-format
#~ msgid "{0}{1}"
#~ msgstr "{0}{1}"

#~ msgid ""
#~ "A cookies file can be provided to yt-dlp to allow downloading media that "
#~ "requires a login."
#~ msgstr "向 yt-dlp 提供cookie文件, 以允许下载需要登录的多媒体."

#~ msgid "Add a login to get started."
#~ msgstr "添加登录即可开始."

#~ msgid "Add Login"
#~ msgstr "添加登录"

#~ msgid "Allow Running In Background"
#~ msgstr "允许在后台运行"

#~ msgid "An application restart is required to change the theme."
#~ msgstr "需要重新启动应用程序才能更改主题."

#~ msgid "Cancel"
#~ msgstr "取消"

#~ msgid "Clear Completed"
#~ msgstr "清除已完成的下载"

#~ msgid ""
#~ "Clear metadata fields containing the URL and other identifying "
#~ "information of the media source"
#~ msgstr "清除包含媒体源的 URL 和其他标识信息的元数据字段"

#~ msgid "Clear Queued"
#~ msgstr "清除队列中的下载"

#~ msgid "Close and Stop Downloads?"
#~ msgstr "关闭并停止下载?"

#~ msgid "Comma separated list"
#~ msgstr "用逗号分隔"

#~ msgid ""
#~ "Cookies can be passed to yt-dlp in the form of TXT files. Export cookies "
#~ "from your browser using the following extensions (use at your own risk):"
#~ msgstr ""
#~ "Cookie 可以以 TXT 文件的形式传递给 yt-dlp. 使用以下扩展从浏览器导出 "
#~ "Cookies (使用风险自负):"

#~ msgid "Cookies File Information"
#~ msgstr "Cookies 文件信息"

#~ msgid "Crop Thumbnail"
#~ msgstr "裁剪缩略图"

#~ msgid "DaPigGuy"
#~ msgstr "DaPigGuy"

#~ msgid ""
#~ "Different sites can use different language code formats for the same "
#~ "language. You may encounter one of the following three types: two-letter, "
#~ "two-letter with region, or three-letter. For example, \"en\", \"en-US\" "
#~ "and \"eng\" are all used for English.\n"
#~ "Please specify all valid codes for your languages for the best results. "
#~ "Auto-generated subtitles will also be downloaded if available.\n"
#~ "\n"
#~ "You can specify \"all\" instead to download all subtitles, including auto-"
#~ "generated ones. To exclude auto-generated ones, turn off the option below."
#~ msgstr ""
#~ "不同的网站可以为相同的语言使用不同的语言代码格式. 您可能会遇到以下三种类型"
#~ "之一:两个字母, 带区域的两个字母或三个字母. 例如, \"en\", \"en-US\" 和 "
#~ "\"eng\" 都用于英语.\n"
#~ "请为您的语言指定所有有效代码以获得最佳结果。如果可用，还将下载自动生成的字"
#~ "幕.\n"
#~ "\n"
#~ "您可以指定\"全部\"来下载所有字幕，包括自动生成的字幕。要排除自动生成的，请"
#~ "关闭下面的选项."

#~ msgid "Disable"
#~ msgstr "禁用"

#~ msgid "Disable Keyring?"
#~ msgstr "禁用密钥环?"

#~ msgid ""
#~ "Disabling the keyring will delete all data currently stored inside. Are "
#~ "you sure you want to disable it?"
#~ msgstr "禁用密钥环将删除当前存储在其中的所有数据. 你确定要禁用它吗?"

#~ msgid "Disallow Conversions"
#~ msgstr "禁用转换"

#~ msgid "Download log was copied to clipboard."
#~ msgstr "下载日志已复制到剪贴板."

#~ msgid "Download Specific Timeframe"
#~ msgstr "下载特定时间段"

#~ msgid "Download using aria2 has started"
#~ msgstr "使用 aria2 的下载已开始"

#~ msgid "Download using ffmpeg has started"
#~ msgstr "使用 ffmpeg 的下载已开始"

#, csharp-format
#~ msgid "Downloading {0:f2}% ({1})"
#~ msgstr "下载中 {0:f2}% ({1})"

#~ msgid "Downloading..."
#~ msgstr "下载中..."

#~ msgid "Enable"
#~ msgstr "启用"

#~ msgid ""
#~ "Enable to use aria2 downloader. It can be faster, but you will not see "
#~ "download progress."
#~ msgstr "启用以使用 aria2 下载程序. 它会更快, 但你看不到下载进度. "

#~ msgid "End Time (Invalid)"
#~ msgstr "结束时间 (无效)"

#~ msgid "Enter end timeframe here"
#~ msgstr "在此处输入结束时间"

#~ msgid "Enter start timeframe here"
#~ msgstr "在此处输入开始时间"

#~ msgid "Enter URL here"
#~ msgstr "在此处输入 URL"

#~ msgid "Failed to enable keyring."
#~ msgstr "启用密钥环失败"

#~ msgid ""
#~ "If enabled, Parabolic will download the appropriate video/audio format "
#~ "for the selected quality without converting to other formats. (You will "
#~ "be unable to select a file format)"
#~ msgstr ""
#~ "如果启用, Parabolic 将下载所选质量的适当视频/音频格式, 而不转换为其他格"
#~ "式. (您将无法选择文件格式)"

#~ msgid ""
#~ "In combination with the trigger, completed notifications will only be "
#~ "shown if the window is not focused."
#~ msgstr "与触发器结合使用时, 只有在窗口未聚焦时才会显示已完成的通知."

#~ msgid "Keyring Credential"
#~ msgstr "密钥环凭证"

#~ msgid "Keyring Disabled"
#~ msgstr "密钥环已禁用"

#~ msgid "Keyring locked"
#~ msgstr "密钥环已锁定"

#~ msgid "Keyring locked."
#~ msgstr "密钥环已锁定"

#~ msgid "Language Code Information"
#~ msgstr "语言代码信息"

#~ msgid "Leave empty to download from start."
#~ msgstr "保留为空以从头开始下载"

#~ msgid "List of supported sites"
#~ msgstr "支持的站点列表"

#~ msgid "Login"
#~ msgstr "登录"

#~ msgid "Make thumbnail square, useful when downloading music."
#~ msgstr "将缩略图做成方形, 在下载音乐时很有用."

#~ msgid "Maximum Quality"
#~ msgstr "最高质量"

#~ msgid ""
#~ "Media can possibly be cut inaccurately.\n"
#~ "Enabling this option will disable the use of aria2 as the downloader if "
#~ "it is enabled."
#~ msgstr ""
#~ "媒体剪辑可能不准确.\n"
#~ "如果启用此选项, 则会禁用aria2作为下载程序的使用."

#~ msgid "Media URL (Invalid)"
#~ msgstr "媒体URL (无效)"

#~ msgid ""
#~ "Minimize to the system tray instead of quitting the application when the "
#~ "window is closed."
#~ msgstr "最小化到系统托盘, 而不是在窗口关闭时退出应用程序."

#~ msgid "Nicholas Logozzo"
#~ msgstr "Nicholas Logozzo"

#~ msgid "No active internet connection"
#~ msgstr "没有活动的互联网连接"

#~ msgid "No Completed Downloads"
#~ msgstr "没有已完成的下载"

#~ msgid "No Previous Downloads"
#~ msgstr "没有以前的下载"

#~ msgid "No Queued Downloads"
#~ msgstr "没有队列中的下载"

#~ msgid "No Running Downloads"
#~ msgstr "没有正在运行的下载"

#~ msgid "Off"
#~ msgstr "关闭"

#~ msgid "OK"
#~ msgstr "OK"

#~ msgid "On"
#~ msgstr "开启"

#~ msgid "Please wait..."
#~ msgstr "请稍候..."

#~ msgid "Preparing..."
#~ msgstr "准备中..."

#~ msgid "PREVIEW"
#~ msgstr "预览"

#~ msgid "Reset"
#~ msgstr "重置"

#~ msgid "Reset Keyring?"
#~ msgstr "重置密钥环?"

#~ msgid "Reset to default"
#~ msgstr "重置为默认值"

#~ msgid "Restart the app to unlock the keyring."
#~ msgstr "重新启动应用程序以解锁密钥环."

#~ msgid "Restart To Apply Theme?"
#~ msgstr "是否重新启动以应用主题?"

#~ msgid "Retry Download"
#~ msgstr "重试下载"

#~ msgid "Save Folder (Invalid)"
#~ msgstr "保存文件夹 (无效)"

#~ msgid "Search for downloads, history, and more"
#~ msgstr "搜索下载, 历史记录等"

#~ msgid "Select items to download or change file names."
#~ msgstr "选择要下载或更改文件名的项目."

#~ msgid "Show Window"
#~ msgstr "显示窗口"

#~ msgid ""
#~ "Some downloads are still in progress.\n"
#~ "Are you sure you want to close Parabolic and stop the running downloads?"
#~ msgstr ""
#~ "一些下载仍在进行中.\n"
#~ "你确定要关闭 Parabolic 并停止正在运行的下载吗?"

#~ msgid "Some downloads finished with errors!"
#~ msgstr "某些下载已完成, 但出现错误!"

#~ msgid "Splits the video into multiple smaller ones based on its chapters."
#~ msgstr "根据章节将视频拆分为多个较小的视频."

#~ msgid "SponsorBlock Information (opens in a web browser)"
#~ msgstr "SponsorBlock 信息 (在浏览器中打开)"

#~ msgid "Start Time (Invalid)"
#~ msgstr "开始时间 (无效)"

#~ msgid "Subtitle Languages"
#~ msgstr "字幕语言"

#~ msgid "Subtitle Languages (Comma-Separated)"
#~ msgstr "字幕语言 (逗号分隔)"

#~ msgid "Subtitle Languages (Invalid)"
#~ msgstr "字幕语言 (无效)"

#~ msgid ""
#~ "This option's state will be remembered and restored for future downloads."
#~ msgstr "此选项的状态将被记住并恢复以供将来下载."

#~ msgid ""
#~ "This will delete the previous keyring removing all passwords with it. "
#~ "This action is irreversible."
#~ msgstr "这将删除之前的密钥环和其中所有的密码. 此操作是不可逆的."

#~ msgid "Unable to disable keyring."
#~ msgstr "无法禁用密钥环."

#~ msgid "Unable to reset keyring."
#~ msgstr "无法重置密钥环"

#~ msgid "Undo Title Editing"
#~ msgstr "撤消标题编辑"

#~ msgid "Unlock Keyring"
#~ msgstr "解锁密钥环"

#~ msgid "Unset Cookies File"
#~ msgstr "重置 Cookies 文件"

#~ msgid ""
#~ "Use keyring to safely store credentials for sites that require a user "
#~ "name and password to login."
#~ msgstr "使用密钥环可以安全地存储需要用户名和密码才能登录的网站的凭据."

#~ msgid "User Name"
#~ msgstr "用户名"

#~ msgid "Validating"
#~ msgstr "验证中"

#~ msgid "Waiting..."
#~ msgstr "等待中"

#, csharp-format
#~ msgid ""
#~ "Would you like to restart {0} to apply the new theme?\n"
#~ "Any unsaved work will be lost."
#~ msgstr ""
#~ "是否重新启动 {0} 以应用新主题?\n"
#~ "所有未保存的工作都将丢失."

#~ msgctxt "subtitle"
#~ msgid "all"
#~ msgstr "全部"

#~ msgid "Leave empty to download to end."
#~ msgstr "保留为空以下载结束."

#~ msgid "Manage previously downloaded media."
#~ msgstr "管理已下载的媒体"

#~ msgid "Search history"
#~ msgstr "搜索历史记录"

#~ msgid "Disable Keyring"
#~ msgstr "禁用密钥环"

#~ msgid "Migrate to Secret-Secured Keyring"
#~ msgstr "迁移到加密密钥环"

#~ msgid "Migrate Keyring"
#~ msgstr "迁移密钥环"

#~ msgid "Skip"
#~ msgstr "跳过"

#~ msgid "Unlock"
#~ msgstr "解锁"

#~ msgid "Hide the window instead of quitting if there are downloads running."
#~ msgstr "如果有下载正在运行, 隐藏窗口而不是退出."
